左膠道德撚我屌你老母

04:12條友把刀甩手果陣你地仲上去護撚住佢?

如果佢斬我地手足果陣你係唔撚係第一個上黎以肉身保護我地手足呀
點解廢老藍絲黑社會咁撚夠彊傷害我地d手足 (用刀斬 搵車撞)
因為有警犬果陣警犬會保護佢
無警犬果陣都仲有你呢d死左膠道德撚總會出黎護駕之後再放佢走
如果你過唔到自己果關, 唔該你離開, 唔強求你一齊落手
但咪撚係度阻頭阻勢
你呢種行為不但止影響大家既士氣, 仲係助長d撚樣去繼續傷害我地手足

你對唔撚對得住荃灣將軍澳比人屌斬到影響以後活動能力既手足?

荃灣捱斬斷腳筋 青年不敢報警 怕變被告

將軍澳連儂隧道斬人案 一女兩男受傷送院 警搜頌明苑無所獲